\begin{song}[remember-chords]{title={Daleč je moj rojstni kraj}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
G          D           Am        C \\
    ....Dalec je,  dalec,  ... dalec je zdaj, \\
            G             D                Am   C \\
    moj zacetek in moj rojstni kraj    ....
\end{kitica}

\begin{kitica}
Slika    že         rumeni,  .... \\
    slika,   tvoji      in ti,    .... \\
    ceveljcki in nov gvant,   gibanica   diši, \\
    pa tvoja mama,tak lejpa  tak šlank!    .... \\
       \\
    Kdo je mož, ki sedi \\
    in dekle, ki te v narocju drži? \\
    Tu stoji zdaj nov blok, vse kot vceraj se zdi, \\
    si bil pa res srckan otrok!
\end{kitica}

\begin{kitica}
G         D           Am        C \\
    .... Dalec je, dalec,  ... dalec je zdaj, \\
             G             D                 Am    C \\
    moj zacetek in moj rojstni kraj    .... \\
         G         D           Am        C \\
         G         D           Am        C
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nad hribe spušca se mrak \\
    zdaj prižigam luci, \\
    dolga leta so sprala mi lesk iz oci \\
    in slika vsak dan bolj bledi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dalec je, dalec, dalec je zdaj \\
    moj zacetek in moj rojstni kraj!
\end{kitica}

\end{song}
